N賓抵死啦，成日放針唔能洗還？

Bam 得你條香家產遲啦

25

bam左？

樓主柒左，恥笑開始(請接龍)

我屌咩收能錯風

港父hack 無心反你
和好ok?

我同佢大和解左

已report nben玩分身

259

應該bam柒港父狗

雖然我同佢和解左 但bam佢都支持

佢已經註冊定New Ben個名

好名黎

連仔幾時bam分身呀屌

反牙路你都屌？

屌你老闆

#17反港毒之父 • 29m

雖然我同佢和解左 但bam佢都支持

佢老闆who

冇計 你死左對大家都好

林太

無用 連狗保佢

幫連狗打工刷人流

連狗=黑警
Nben=黑社會

賓唔是bam左咩

佢想連狗bam就bam
佢想連狗解就解

全都是我的人.jpg

連狗係nben條𡃁

N賓指示我放流料, 引樓主中伏

屌你老母

同曼城一樣空歡喜

牠好能25

Nben同boa top2 259

我地波台軟硬天師

邊個軟邊個硬

我硬

Nben枝針又幼又軟